文在寅落賣台 新大東亞共榮圈會否組成？

新大東亞共榮圈

美國
台灣
日本
韓國
朝鮮
俄羅斯

等5毛入
繼續幻想 俄佬 金仔係自己友

俄羅斯唔認為自己係亞洲，佢哋覺得自己係歐洲

當年滿州國板圖靠佢

換埋文在淫條仆街，就組軍完成

五毛：首先武統台灣，跟手外蒙古回歸，朝鮮、韓國、越南做返中國契弟，到時日本就識do呢

安倍落台

搞一帶一路 再私下同伊朗成立同盟
全部威脅緊俄佬勢力 唔打柒你算比面

同e朗私下deal石油

麻生太郎仲鷹派過安倍
安倍第二任期已經有奶共傾向

五毛:南韓 北韓 俄羅斯都係自己人